有冇人同老豆冇傾計

我成年同老豆講野都唔過十句
有一次佢冇啦啦入我間房 話兩仔爺講心下事
個下我立即覺得好肉麻 冇理到佢
相反同老母就好多野講 關係好好
其實同老豆關係都唔差 但係唔識開口搵話題 一開心講野個情況就好尷尬

由細到大都未叫過老豆呢2個字，呀媽到呢幾年都少叫

同樓主一樣
關係都唔差 但係唔識開口搵話題

關係差 講多句就互屌 廢撚事講